和勇不分 有咩英文形容得貼切

和勇不分 究竟有咩英文可以形容到
非膠post

Peacebrave

Brace

solidarity